[突發！] 旺角忽然極多人發夢夜媽媽邊到有裝？

[member]

忽然間走左咁多人黎點算好冇裝係身
有冇巴打係附近幫拖
[member/]

有裝留tg快出

求幫拖

有裝既快出

推

香港獨立

推

仆街太心急原來block唔到cd rom
快d救人

旺角 go go go

fact check?

仆街，連仔入嚟del post

[member] 轉陣去信和等！
快d黎唔該大家
[/member

仆街我係現場裸裝得幾十個巴有咋仲check乜鳩

快d出旺角呀屌

救人要緊呀求下你地

fact check 有冇現場相?

Bossini 仲係度？
變咗nike 允記啦wor

幫左上環先啦獌連手足 嗰邊等人用多啲 唔方便去嗰邊先去旺角啦

好 嚟緊

出緊 就到

屌你出post前預覽一次先啦

連仔 del post，有樣

OK

我真係冇心唔整淨係會員嫁
真係現場太心急
連仔見到幫下手

仆你個街！ Bossini
變咗nike 允記啦wor

對唔住太心急
大家到末

你收皮啦坐左幾耐呀

你下次要遮樣

情況危急
大家落黎先

而家點算

等連仔 del post

728遮打花園現場 (3)

細聲d啦
有狗mon post

有無人通知到前線

急！有大量狗車入對出中銀包抄

有至少三十架狗車去梗上環方向

［突發］成個東區啲狗出哂嚟！

元朗站南邊圍出口

各位返元朗義士小心

出緊！

趕緊去旺角.已CALL左一班FD!

我無野講

要check 去現場自己睇

樓豬又出賣義士！

[meber] 旺角現場要大量物資！［member/]

同隔離溝通下，見差佬就打啦！
要防具即係你地諗任繼續預備比人打啦！

見到，超多人癡撚線
食食下魚蛋而家返唔到屋企
偉大速龍隊幾時黎救下人

上熱門未

打完差佬即散水！be water！

唔好玩

旺角開始多人

唔好推呀

已block

到

推！快出！

仆街唔遮樣

On9 仔，仲bossini? 執撚左九世啦，而家變咗Nike！點解你呢啲人可以咁撚戇鳩，居心何在

老實講 你而家佔旺佢都係由你佔
等於今朝佔老銅一樣冇人理

住北區既手足 不要回家~~~~~~~~~~出旺角通頂

推，加油

黎緊 頂住

有無人喺西洋菜南街！要人！

請提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，

最後尾班車時間， 尾班前30分鐘溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 一齊黎 一齊走

收到錄音有十幾部貨van義載物資出緊黎

出緊

大家好 我是胡子！ （前線兄弟 睇路）

請大家望一望

岀緊黧！頂住！

去站務台同連仔講del po

多人到仆街

旺角cafe

五分鐘後到

北區各港鐵站有搜捕!!!住北區既手足 不要回家~~~~~~~~~~出旺角通頂

香港獨立，黑警死全家
搵多幾車手足攞黃傘出黎支持下先

push

即出

2302 佢銅鑼灣啲鐵馬都未清，搞埋旺角實忙撚死

旺角gogogo

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

推

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

希望大家得閒做少少文宣係關於香港獨立，不過要soft啲係真

要人呀

巴打莪係旺角

人喺邊

你係出先好唔好又好似上上次玩唔知乜文搞到d人出曬金鐘

Push

快報警999先

！！！！！推

遮樣呀

Del post pls

時代革命 光復香港

係咪真架屌你老母
求下你地 當我真心膠 我唔識分
答我今次係咪真

出旺角幫手

黎緊

屌加密呀

頂你我真係出嫁喇真定假呀

認真問 到底旺角邊度

好驚

推 旺角開始多人

好多人
快出來

嘩 咩事 嘉年華？

你做乜撚嘢 加密都加唔到

你出嚟睇咪知

屌 真定假 唔好再玩得唔得 fake嘅只係自己人

轉場去旺角

pish

On9架。。。。？加密都失敗
屌你老母10次

出緊旺角

［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

pish

北區各港鐵站有搜捕!!!住北區既手足 不要回家~~~~~~~~~~出旺角通頂

一齊食糖水

真係旺角？

真？

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

推而家去支援

推呀

屌 推

咪扮野啦

出緊 兩條線

拎左幾把遮 加藥物 先達見

光復香港 時代革命！

推 假架 block柒樓主

推！

Pishhhhhh

頂住 手足

岩岩上環食完蛋，去緊

要人啊

每一次都信
總有一次係真

搞咩咁多人

佐敦站無狗

屌晒你地又狼來了，應推唔推，冇一個逃生路上熱門

真定假
旺角唔係會俾狗打死咩？

出緊出緊

我喺旺角
狼唔狼來了邊個知

gogogo
暫時未有狗

咪撚放流料呀屌你老母

屌上次已經玩過一次 唔好再玩啦好嗎

好多巴打排緊買魚蛋

旺角人去守MK MTR 比義士有站走

係旺角
唔該你地快啲出

on9樓主，畀警犬睇晒又嚟清場啦

11點見住有狗車閃住燈喺播道醫院附近去旺角方向

出 明嘅就明

即刻出

旺角要人 幫手

快

遮樣呀屌

屌又請黑警食魚蛋？

哇轉場旺角

推 唔好比班狗過去！

已到，現場人數眾多

出緊 邊到要人

push！

好多人

做乜又玩呢招陰自己友

MK會唔會仲癲放催淚彈

就到

啊蛇去左元朗天水圍
冇人理旺角架啊

[member岩曬就去佔旺啦
上次打得咁爽屌你老母死差佬][/member]

仆街，要加密啊屌

有狗呀

屌樓豬俾你玩撚死啦